連登仔係咪唯一一次認同陳雲講既野？？

陳雲：星期日講道。衞生防護中心傳染病處主任張竹君丈夫再度病危。「禍福無門，唯人自召。善惡之報，如影隨行。」

抗疫暴政擾民，人人順從惡業，實行公民不抵抗。人讓位放手的時候，自有天行其道。
今年和明年，都是天行其道的時候。故萬民掩口俯伏，以迎天之道。

雖然唔知佢up咩

智力門檻？

陳雲：1+1=2

信徒：老師又中！

一般人：呀媽係女人之餘我夠講得出佢有對波添啦

信徒：12345678!

雲糞真係on9

中左

陳雲講壽司歴史！幾有趣！
陳雲去咗飲咖啡咁識嘆？
連登仔係咪唯一一次認同蕭生講嘅嘢？？

香港人係咪應該同蕭生道歉？？
陳雲算唔算燈死左沈旭暉？

陳雲會考有27分？？
陳雲講科學家單野
可唔可以幫襯下陳雲d餐廳？
有冇人開始認同蕭生<XXXXXXXX論>？？

陳雲：預祝大家聖誕快樂，新年進步先！
其實蕭生玩膠都好正常
有幾多人開始信蕭生？？

比蕭生笑死！！
陳雲講金融！
陳雲唔舒服...可能要入醫院！入來祝福佢！

陳雲真人(唔係上網鳩嗡)好似毒撚，如果陳雲唔喺fb上面鬧走身邊嘅本土人甚至包括雲粉，其實佢幾好（唔講佢成日鳩嗡華夏邦聯想FF引支共落搭）